究竟 呢位小朋友 有幾高？

我識佢地
左邊194cm, 右邊218cm

企喺佢隔離成粒魚蛋咁

160都無

唔對路，左邊個閘幫手度
棍以上數到頭盔得15格
我當枝棍有8格
中規中矩枝棍50cm
咁真係160都無！

咁都做到警察

隻腳個gear想點

高過rock

唔好咁啦

支棍仲要掂地

人地淨係護到一間一大截 佢護到成隻 抵啦